zoals Elizabeth had geen belangstelling van haar eigen voort te zetten, omdat ze haar aandacht bijna volledig op haar zus en Mr. Bingley en de trein van welgevallige reflecties die haar opmerkingen bevallen, maakte haar misschien bijna net zo blij zijn als Jane.
